最上最細既手錶機芯

你知唔知係咩牌子？

display card size wo ching

邊張display card 呀？

個brand name 刻左係機芯😂

比你睇到tim

支持下 遲啲都想寫blog但唔係同錶有關

想寫乜野？

中東政治

幾期待喎 支持

到時入黎PO條LINK互相支持下